香港熱左同空氣差左係因為多人呼出二氧化碳

多人會唔會多左人食煙/多左車我唔撚confirm同唔撚知 但每日多左150個支那人連帶佢地一埋親屬plus撚埋難民落黎 一定多左好多二氧化碳 搞彎曬香港變到烏煙瘴氣 明明個監獄/空間只能夠容納400萬人 依家就日日質撚爆曬 日撚日都輸入一堆低質人口黎頂爛市 影響市容